Twice邊個做老婆容易戴綠帽?

首選sana,娜連,次選momo子瑜!
最專一:彩瑛，多賢，定延次選mina,大山婆

多賢

因佢最寢會同我一齊

腿

毒撚真是很恐怖 將幕前性格當系真實加以幻想 隔住個moon好像很了解idol甘

我識睇面相，子瑜一定係密實姑娘假正經果種

娜璉啦 點睇都係雞

又seduce我

雞你都娶。。

你條女

Seulgi我條女

多賢係我既

一定係閪女人

娜蓮啦 sana好女仔黎

moMo my wifi